覺得人生無意義, 你問我答

覺得人生無意義, 你問我答

點解咁好笑

呢個post意義何在

事實

響香港 窮撚 想有乜意義？

好多人係咁啦